各位有相機立即整爛sd卡

拜託

要用火攻先有用

屌你係咪傻千幾二千蚊張同你整爛佢，最多同你format咗佢嘅啫

我意思係坐緊係到個堆

吞咗佢/收埋屎忽/鞋底？

要整碎唔難 啱啱我係咬碎

啲相好重要